(倒數五日) 逃犯條例大力支持者！第五十四屆工展會！

第五十四屆工展會12月10-31日維園舉行

主辦機構: 中華廠商聯合會（逃犯條例嘅大力支持者）

地點: 銅鑼灣維多利亞公園
日期: 2019年12月10日至30日 , 2019年12月31日(展會最後一天)
時間:上午11時至晚上8時

Source

為慶賀中華廠商會85周年誌慶

故我們必須要大大力支持返佢個活動

大家記住一起入去shopping

銅鑼灣及天后入口仲有大型拱門設置 （文宣組唔好亂咁貼呀）

10/12/2019 - 31/10/2019

此外，今年工展會隨時有新嘢試食，「Tear Gas 放題」

同場加映，驚謊為保護工展會水砲車將藍水對準展會發射

展會內大量藍絲廢佬，藍店，一起shopping可融洽一下

藍絲變黃絲，食粒TG即可

此外林奠往年仲會出席開幕日，唔知今年會唔會一齊振興經濟呢

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可
香港警察，xx xx (太多，自己推post選填）

推

推上熱門

有咩可以做

128維園見

推+like !

工展會射tg

膠post一堆熱門，行動post就推唔起！！

一齊去行街啦, 有冇人JOIN
註: 不消費, 求TG 放題